【武漢肺炎】確診女子在調景嶺百佳fusion工作 超市停業14日 (11:45)

【武漢肺炎】確診女子在調景嶺百佳fusion工作 超市停業14日 (11:45)

圖3之1 - 調景嶺都會駅商場百佳fusion超市宣布，由即日起暫停營業至 . . . . . . （曾憲宗攝）

西貢區議員陳緯烈今早（3月1日）在facebook指出，昨日（2月29日）確診感染新型冠狀病毒肺炎的女子，在調景嶺都會駅商場百佳fusion超市工作，任職兼職收銀員，該超市由即日起暫停營業至3月14日。

以前係果頭返學 好多街坊都會係果到買野
找錢又咁多接觸 係咪rip得